{
    "spruch": "",
    "rufnamen": [

    ],
    "freundesfragen": [
        {
            "frage": "Bin ich der Typ beleidigt, zickig oder aggro?",
            "antworten": {
                "l_schne": "Aggro ",
                "j_malys": "Aggro-Mel",
                "c_kuren": "Aggro",
                "a_dubov": "Eine Mischung aus allem .. Kommt auf den Tag an !"
            }
        },
        {
            "frage": "Was beschreibt mich in 3 Worten?",
            "antworten": {
                "j_malys": "Du bist cool",
                "c_kuren": "Premium ficker squat ",
                "a_dubov": "Offen Loyal Zuverl\u00e4ssig "
            }
        },
        {
            "frage": "Was ist die schlimmste Angewohnheit von mir?",
            "antworten": {
                "j_malys": "Asi sein ",
                "l_schne": "Immer auf Krawall geb\u00fcrstet \ud83d\ude02",
                "a_dubov": "Auf Partys weg zulaufen "
            }
        },
        {
            "frage": "Was ist ein lustiger Fakt \u00fcber mich?",
            "antworten": {
                "j_malys": "Dein Auto ",
                "c_kuren": "Du hast Fergus Geminis "
            }
        },
        {
            "frage": "Was ist mein Lieblingsschnaps\/ -bier\/ -zigarette\/ -zigarre?",
            "antworten": {
                "l_schne": "Marlboro",
                "j_malys": "Gauliose ohne Zus\u00e4tze ",
                "c_kuren": "Bacadi sprite",
                "a_dubov": "Korn\/K\u00f6lsch\/Marlboro Flavor Mix"
            }
        },
        {
            "frage": "Was sind lustige Dinge die du mit mir gemacht hast?",
            "antworten": {
                "j_malys": "So gut wie alles ist lustig das wir machen ",
                "c_kuren": "Fergus Geminis zu haben ",
                "a_dubov": "Berlin Klapse Baraki London "
            }
        },
        {
            "frage": "Was w\u00fcrdest du mir gerne t\u00e4towieren?",
            "antworten": {
                "l_schne": "Die Straaberger Gemeinde",
                "j_malys": "Alle hassen Malyska ",
                "c_kuren": "Fergus Geminis ",
                "a_dubov": "Ein gemeinsames Tattoo "
            }
        },
        {
            "frage": "Wer ist der\/die perfekte Freund\/Freundin f\u00fcr mich?",
            "antworten": {
                "l_schne": "Der Gere",
                "j_malys": "Olexesh"
            }
        }
    ],
    "eigeneFragen": [
        {
            "frage": "Du hast eine S\u00fcnde frei, welche verbotene Sache w\u00fcrdest du machen?",
            "antwort": "In ne Bank einsteigen, Safe rausholen und damit wie bei Fast Five durch die City fahren."
        },
        {
            "frage": "Mit welchem Promi w\u00fcrdest du gerne mal im Aufzug steckenbleiben?",
            "antwort": "Vin Diesel"
        },
        {
            "frage": "Was ist dein Lieblingsort in der Schule?",
            "antwort": "Raucherecke"
        },
        {
            "frage": "Was kann dir keiner nehmen?",
            "antwort": "Meine Familie und meine Freunde, der Rest ist mir egal"
        },
        {
            "frage": "Was sind deine Reiseziele?",
            "antwort": "Jamaika, Brasilien, Abu Dhabi"
        },
        {
            "frage": "Was wird dir nicht fehlen?",
            "antwort": "Eigentlich alles."
        },
        {
            "frage": "Wenn du Kreide w\u00e4rst, welche Farbe w\u00e4rst du dann?",
            "antwort": "Rosa, weil ich eine Prinzessin bin ! "
        },
        {
            "frage": "Wie kann man dich am besten beeindrucken?",
            "antwort": "Ehrlichkeit und Offenheit "
        }
    ]
}